每日150個大陸人嚟香港個問題唔係政策本身，係香港人本身就唔爭氣

好似好多人都唔清楚
以為所有大陸人排吓隊就可以死到落嚟
而家入境署o既政策係只允許家屬團聚先可以申請單程證
所以每日150個單程證配額
絕大部份係港人申請配偶或子女來港

如果唔係香港班廢男人呢十年咁撚多大陸沉船事故
根本香港比1000個配額都係唔緊要

好心有骨氣少少
剩係屌完大陸妹就算數啦
係都要有班人
中出完啲大陸賤雞
仲要娶返嚟
呢啲人完全係害人害己
禍港百年

唔係講笑
平時間走入屋邨
見到啲操半咸淡廣東話o既中年女人
你望吓佢啲啲手背
一定係有少少反光
因為佢地以前幫人打咗十年飛機
啲BB油仲積住响度
行近少少
你隨時仲聞到佢地沖洗唔去o既精味

仲要d大陸婆10個有8個都山番咁樣
帶出街都羞家
你諗下要有幾廢既人先會娶呢d

除左沉船仲有個班為錢出賣自己假結婚既仆街

又係千錯萬錯不及香港人錯

你班撚樣係賣香港呀屌你老母

停止回應五毛
此貼已完

有錯就要屌既
唔可以話全部都係香港人既錯
責怪無權者呢件事本質係好撚on9
但真係睇唔過眼以為支婦貪自己夠老既個班、同賣港賺錢既個班垃圾